【裸跑找數】819維園球場23:50 不跑不散 (2)

開波

推

推！

小心有狗

條片睇唔到畫面 求救

跑未！

跑未呀

真漢子

有冇現場示意圖

cls

繼續聲音導航

樓主真男人

係無

講左voice only

係唔會有畫面

pish

正常 要保護樓主

push

聲音直播

推呢個

好癲

咪撚影！！！

找數真男人

加油！！！

聲都冇埋

冇咗聲

快啦 都唔合作嘅

熄燈

5萬人睇live

跑未

直播係冇畫面架！
保護樓主啊

屌 成班都CLS

熄燈！！！！！！！

成萬人

lm

班撚樣永遠又要睇找數又唔合作

好後悔冇去

搵人幫手嗌啦 直播手足失聲啦

5萬人

真係好撚顛

有無啲好似外國法庭審訊新聞既示意圖

好緊張

邊個偷影全家生cancer

大家現場既乖喇屌

熄燈!!!

5萬人睇個黑畫面

邊個影就割

Where is the link

熄燈啦仆街 快d比樓主跑完就算啦

旁述嗰位巴打把聲沙晒

你班仆街熄燈呀

找數真漢子

快啲熄燈，好想聽

聽聲都夠正

想知現場幾多人

屌好後悔冇出啊

聲

台主可唔可以飲啖水先再講野

現場合作啲啦仆街

維園12點先熄燈？

條友好撚慘 嗌都聲都沙 班友仔聽話啦

livestream巴打嗌得好辛苦

記得唔準影呀偷影死全家

開槍

直播巴打辛苦哂
聲都沙埋

舉高手

實有人影

台主係咪樓主d fd黎

偷影死全家

聲都拆晒

除咗褲未呀?快呀

影=割

如果有C打偷拍

上呀

跑未架？

聽住把聲越嚟越沙😂

樓主真漢子

直迫遊行果時睇LIVE數量

出唔切去

1點都未裸跑到

係咪唔識聽人話

各位巴打可唔可以合作少少

台主辛苦晒

邊個影錫邊個春袋

講真如果聽日有二百萬人 我直播食屎又點話

喂 保護下個勇士呀 裸跑都可能比人拉 唔好見樣

樓主嬲豬啦再唔熄

邊個唔熄就割

現場有冇一萬人

黑畫面

香港人真係話都唔聽

10分鐘啦屌

樓主可以拎大聲公 挑戰同黑警互嗌

點解我聽唔到聲

當送俾佢，但唔可以外流。

成班係咪弱智其實叫左咁耐

樓豬靚仔嗎

沙聲巴打辛苦了

下次武運鏗鏘
數都找埋

跑啦

釋放畫面!

找數巴打真漢子

割佢J

好想係現場睇呀屌

希望Popo 唔會混左入去偷拍

合作啲快啲俾原樓主跑啦

係咪靜音啊

唔好影啦 乖啦

想樓主找數呀
唔好開燈啦屌

我要睇j！

哦
巴就除佢條褲
C打就送比佢

創舉

而家除咗褲未其實

請問係跑完定係未跑

唔睇樣，想睇J

第一次見人找數

保護樓主巴打
Respect保護樓主

知道找左就得現埸唔好影。

好勁

上咗咁多年連登，估唔到真係有人找數

同平時叫人唔好亂射laser 一樣

其實跑得快 又咁黑 , 都唔會影到咩啦

快啲跑啦

巴打辛苦晒

有班人唔合作

唔好影相!! 保護原post主

跑緊？

12點都未開始
早知飛的去食花生

難得樓主找數 唔好影佢啦

著底褲跑啦

保護樓主免受傷害

仲未跑到

祼跑到好似傾前線戰略咁

宜家的士出仲趕唔趕得切

未跑
班友仔好唔合作

樓主 找數真漢子

好多觀眾

拖啲啦現場手足

其實live 果位巴打 點夠現場咁多人嗌 唔好玩啦

班友唔合作 好煩

用大聲公下次

聽住！

大家合作D啦屌

好想即刻岀去

現場班人想人找數又唔合作

台主已經嗌到冇聲

找數手足有無blackbloc自己個頭

聽到燥
啲人唔撚合作

講啦屌

聲都沙曬
辛苦巴打

12點了

仆街, 裸跑都咁多戰術

在場人士守規矩啦

想睇j呀後悔到好似無去遊行咁

直播個巴打盡心盡力 聲都沙埋

屌你渣咪啦

台主嗌到好辛苦

全部人行到n咁遠睇算啦

有鬼

可唔可以叫連仔係找數巴個名前面加粒星星
佢值得擁有

開台個巴打嗌得好辛苦咁

好慘啊台主

快點搞掂散 一陣狗黎冇人有裝備

到底巴打啞先定樓主跑先

主持人辛苦了

點解要送?
即割啦屌你老母

個祼跑團隊好專業

食花生就合作啦屌

冇大台

有啲驚有人／popo好遠咁用p30pro之類嘅影過去

開遮陣
驅逐航拍
保護義雀

屌，硬係有班仆街又要人找數又唔合作

現場手足合作下，好心急

台主把聲沙曬

又叫

whitebloc

找數！

聽住 聽住 聽住 大家聽住
巴打 辛苦晒！

屌佢地肯靜未
聽到躁

聽住聽住

屌你老母班觀眾聽下人講野啦

小心有狗 保護義雀

揸機個個聲沙晒

因為啲人太唔乖

成班淨係識起哄，唔聽人講野

再唔跑就有警察喇~

又要食花生又要唔守規矩

下次要帶埋大聲公

睇個班仆街咪嘈住啦

搵人幫手嗌啦 驚直播手足聲帶出血

樓主咩?

現場班人聽唔聽人講野啊

唔渣咪班花生友唔會理

樓主 ～～～

拖緊時間？

跑就跑囉 咁多野講

太年輕, 完全不受控

想食花生都聽下規矩啦

台主唔好傻啦 直接開始啦

好想現場睇

好似係白色t

真漢子呀 好後悔冇去 以為會走數 玩鳩我地

支持樓主走數

唔好影相拍片啦！不過有無人可以update下依家個現場情況

合作啦屌

真

嗌到沙晒

合作吓啦屌你哋班仆街

合作下好無

其實點解唔影得？

聽下人講野啦屌

快啲啦

辛苦直播主了

班人完全唔受控 攪咁耐一陣d 狗到

聽日有流出嘅話 流出同留底都係食屎狗！
Respect找數真漢子

有冇人可以班個大聲公俾台主

因住仆街😂

條撚準備

我覺得佢好煩 (Anyway, 欣賞佢付出)

聽住夠未⋯⋯

收皮比台主講嘢啦

屌啲人靜下得唔得

唉屌你地靜啲啦仆街

屌你老母啲人好撚嘈

░░░░█─────────────█──▀── ░░░░▓█───────▄▄▀▀█────── ░░░░▒░█────▄█▒░░▄░█───── ░░░░░░░▀▄─▄▀▒▀▀▀▄▄▀───── ░░░░░░░░░█▒░░░░▄▀─────── ▒▒▒░░░░▄▀▒░░░░▄▀──────── ▓▓▓▓▒░█▒░░░░░█▄───────── █████▀▒░░░░░█░▀▄──────── █████▒▒░░░▒█░░░▀▄─────── ███▓▓▒▒▒▀▀▀█▄░░░░█────── ▓██▓▒▒▒▒▒▒▒▒▒█░░░░█───── ▓▓█▓▒▒▒▒▒▒▓▒▒█░░░░░█──── ░▒▒▀▀▄▄▄▄█▄▄▀1░░░░░░░█───

班人合作啲喇

屌喇星 啲人唔撚合作好唔乖
屌你個live主把聲叫到沙曬

係咪唔識聽中文

樓主好型
做男人咁有擔當真係好撚型
希望冇事冇相冇片流出

義雀

班仆街靜啦

維園突然開燈就好笑

屌班花生友可唔可以合作d

live搞咩load唔到

屌 班人安靜啦 直播主咁叫法好傷

辛苦了團隊同樓主！！！！！

等左好耐 好期待

又話12點 過左喇

岩

聴住

屌, 一定有人破壞找數行動囉.....講野都唔撚聽D人, 聽到火都黎

屌應該要帶大聲公，

跑就跑啦咁多野講

再搞落去有狗就仆街

冇問題

叫到沙哂

叫到斷氣咁

聽聲都夠 btw偷影死全家

等左好耐 快啲開跑啦

班友仔肯聽咪唔洗咁囉

嗌到聲沙

把聲沙晒個巴打聽日唔洗講野

保護樓主 長跑長有 要人有人 要相無相

借位推推po
全世界同我入黎！823到賣港城一日遊！

：有無問題？？！！
：無！！！

台主咁嗌法, 應該會病一個星期

成班靜啦

把聲就爛

唔好影相啦

做緊犯法野

快撚D跑啦屌你老母咩,拖到0001

真係唔好影相 輕鬆下係好 但請保護私隱

鬼

台主聽日再開台
比較下把聲

成千幾人其實好難控制

多謝台主

台主把聲沙哂

Happy new year!!!

估唔到有生之年見到人找數

屌仲倒數

如果今日呢單野邊個影相拍片兼流出咗

以後遊行邊個影相我都屌佢老母十八代

係咪就開始

淨聽都覺得痛

跑啦！

準備睇呢個巴打找數

聽到聲

多數有人亂來 一秒就完

樓主同台主都辛苦啦

聽住台主把聲由正常變成沙聲

無畫面有咩好睇

好刺激咁

Run!!!

聽聲都好刺激

仆街會唔會磨走兩粒lin

高級會員

streamer好慘

聽到台主把聲真係好撚想笑

多謝樓主同台主

聽聲勁撚多人
cls

跑咗未

真男人

倒數完都未講有無開始跑

Run

好緊張

現場嘅手足，安靜啲，聽人講嘢
聲音嘅導航手足好辛苦

堅找數!Respect

希望光復香港後唔止得一個巴打有星星

好刺激

VIP

支持

係咪跑緊

g持

聲音導航

salute

睇到有下閃左

合作啦

上左十幾年高/連登 終於見人找數

找數未啊？

有人開燈

我以為樓主black bloc出嚟

GOGOGO

聽聲好刺激

究竟跑左未

見到有下燈

台主仲辛苦過裸跑陰公

除緊衫

馬拉松開跑咁嘅聲

跑

屌你老母又要人找數又要搞事

屌 仲以為跑左

除緊

跑喇跑喇

照燈個D巴打有無品德架

睇唔到

仲照緊燈 D人係唔係唔識聽中文

而家先除衫

仲除緊

RESPECT

好緊張啊

其實真係好難控制
快快手跑完做d散
真心驚外面嘅手足

真係好青春

除緊衫！！！

又要人找數又唔合作啲，快啲啦

真。由高登到連登未見過有人真找數

咪比我睇死
一定有人唔合作會開燈

屌合作啲啦

唉 先除緊衫

邊個開射燈

搞咁耐都未跑

兩位巴打都要

爛聲了

叫咗唔好照 係咪聾

唔好再照 合作

聽住live主把聲
我喉嚨痕到係咁咳

唔知有冇人都係咁

在場班友合作下好冇 真係想引狗入維園咩
快D跑完走啦

樓主真男人！

世界裸跑健力士紀錄

直頭ONL9 唔識聽中文

好唔冷靜

邊Q個仲開燈
我屌撚晒你地

第一次覺得叫人冷靜叫得好正確

真男人啊！

凳台主辛苦

dllm 唔好影唔好射既
快快手

邊個再照就真係鬼啊

Sex phone 咁

屌 要睇找數 就合作啲啦

應該衝過去幫佢除褲
照阿啦

仲除緊
等幾耐呀

佢地應該冇

屌

笑到好肚痛

大家冷靜 樓主除緊衫

笑到仆街

一定有人不合作 需要話香港人公民質素高 但都一定有搞事
保護樓主

合作啲啦

肯撚定有ON9仔搞串個PARTY

連仔要整個[數已找]金牌比兩位巴打

肯定有人唔合作

瞄撚準備

現場班人等樓主開閘跑出先嗌啦

搖滾準備

拿拿臨大家合作啦，一陣俾狗圍。

天氣凍
剩係除褲啦

聽聲都知好緊張

覺得有 d 痛

現場班on9仔可唔可以合作啲

我記得有WO

膊頭有花

屌！ 香港人！好開心！

用呢份真繼續一齊行落去

屌 等下啦

唔合作死全家

現場d人合作啦！！

除咁撚耐嫁屌

睇文字直播仲好

應該叫一個傳一個講唔好開燈影相...咁嗌法真係死

咁一有人開燈咁點
着得切褲？
用遮？用手？

真漢子！！！

好可惜冇去
好想睇樓主fingfing下

跑得未

邊個照邊個影打獲佢啦

一個咁既找數運動就知幾多人係好自私
講極唔撚好影唔好照都仲係會做, 垃撚圾

大家冷靜 樓主除緊衫
笑到痴線

尊重啦

除衫除咁耐

話明裸跑

講左唔好照就唔好照啦

高級義士

靜啦

以為跑緊，原來仲除緊衫

搖撚準備

大家合作完左佢啦

連仔麻煩你

小小小鳥

認同

連登生日會算唔算

可唔可除左罪人台主條褲先

我都咁話, 叫人合作靜D都要搞咁耐

光復到既 裸跑又點話

一定要 推到連仔做嘢

下次要準備定白板黎宣佈消息

尊重找數巴打 唔好開燈

邊個影相照燈就係鬼
保護找數真漢子啊

陣間裸跑都引到啲狗入黎掉TG

繼續支持樓主走數

靜啦屌

唔合作個啲點諗都係狗嚟 趕佢走啦

Live 台主應該會失聲

咩褲黎，除咁耐

開燈嗰啲就除佢褲啦
手足無面俾
係咪唔想有人再找數？

搖撚準備！

一個倒立一個跑

屌，痴撚線
上左咁多年高/連登，第一次見人找數

有幾小！

尊重樓主呀, 咪影相咪開燈

見到人射燈就揸佢春袋

開跑未呀！！！！

無人睇水，有狗就仆街啦

冇哂聲

直播台主叫到聲都沙埋，辛苦曬

樓主除緊衫，要比少少耐心喎

女呢

幻彩fing long long

除完未

真架屌

尊重樓主

無啦 成班人都唔受控

過咗12點都未除

現場有幾多絲打?
聽到好多女仔聲

期待

再遲就冇地鐵尾班車啦

屌好撚大抽

推爆佢！唔好影相

快手啦

邊個影相拍片開燈就真係鬼啊

維園開

Respect

readyyy

人地找數還找數
點解要俾人影？
想睇就去現場

好想爆樓主菊花

賓周仔

召喚連仔

數L完未

live pls

條撚準備！

遮住條賓州仔

你都知唔夠時間

幻彩fing賓周

又有一個巴打跟機！支持

我都見

tear gas都出喇屌

仲有個巴打要倒立，你哋快撚D啦

台主把聲

遮住賓州仔 笑咗

再推

合作D啦屌你班花生友, 一陣引晒黑警黎拉左樓主點算

真係倒立?

細

屌真?

跑啦！！！！！

等找數

賓周仔
前線係咪都係咁樣傾tatics

高登有人找過啦

跑喇

Jjjjjjjjjj

倒數啦
2,1, 跑

大家合作 拿拿臨找數完就走啦

好多女聲

小心呀 跑少少就得啦

怕有狗呀

我正式宣佈：樓主成為連登裸跑找數第一人！

嚟料

嘩嘩嘩

傘陣

😂😂😂😂找數真漢子

勁！

WUUUUUUUUUUUUUUU

無面俾

好撚大

找數了

好撚多人咁

cls成5萬人睇緊

嘩

好感動

woooooooooooooooooooooooooooooooooooo
arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr
waaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

跑緊

yeahhhhhh

聽聲都硬左

啲女叫撚到

大春袋

聽聲都FEEL到興奮

GOGOGOGOGO

唔好影佢 一陣手足比人告公眾地方行為不檢

屌聽聲都好撚興奮

好多女叫

好歡樂

一個大大烏

仆街, 樓主仲倒數...等人嗌啦

Wowwwwwww

樓主找數真漢子！

好撚型

回水

啲女尖叫

留名等睇打關斗

CLS

跑緊啦！！！！！

好想去睇

樓主真漢子！！！

聽到跑咗？

真漢子！！！！！

屌你現場仲大聲過容祖兒演唱會咁

樓主好波

好睇過大時大節放煙花

好大聲

樓主:

有幾多個人係維園😂😂

哇！

專心啲啦伍公子

聽聲都爽死

嚟緊維園，走咗未

聽到拖鞋啪啪聲都好正

聽到回水?

樓主

又唔直播,早知我去銅鑼灣睇

好撚多人wor

開心過奧運會

連登仔比個仆街政府有口齒

有種新年氣氛

自由鳥

Cls

榮譽會員

回水??????

聽聲都覺得high

手拖手人鏈呀

正到

聽聲都覺得好歡樂

聽聲都夠興奮

仲跑多次

幾多cm啊

介唔介意跑多次

聽聲都扯左

回水呀冇野睇既

跑多次

小義士解放！

有得encore架?

仆街3條燈柱

以為自己睇緊concert

跑咗

聲音live
wowowowoowowowowowo
腳步聲 塔塔塔塔塔

屌你倒立

cls 跑完嗱？

好滾動

如果跑到一半仆係到

型到爆

冇撚野睇

PUSH

好撚想睇

仲要倒立?

倒立？！

你估無咩

聽聲都覺得刺激

跑多次打橫

黑晒都53000人cls

dllm跑多轉

倒立

連燈仔個個20cm

叫人跑多次

倒數

全裸？

我們是朋友吧?

屌你老母
出嚟食花生就合作d 靜d啦
唔講以為你地開party

一早講左睇要去現場啦

聽聲都覺得好笑

同意

原來真係好多子華FANS

笑撚死

倒立呢

其實有幾多個人找數?

笑死
介唔介意跑多轉

哇！吊鐘呀！

倒立找數

第2個巴打黎

倒立倒一倒算喇

咁又唔係每個人都肯聽指揮既
例如我都唔喜歡

倒立咁撚癲

聽到都覺得現場好high

有條友班聲好似熊仔頭入面一條友

回水
回水
回水
回水
回水

傻撚咗 樓主真男人

點解回水

53k twitch radio

倒數完好想happy new year

回水？？

再而推

倒立個個都要裸？

現場到底幾多人，啲聲好震撼

跑完啦??

巴打respect

又跑

跑啦跑啦 可惜唔係現場

仲要人跑多次

twitch 無畫面既

真漢子！

巴打條J大唔大

大唔大條？

回水回水回水

再多round

係咪仲有倒立？

跑多次！跑多次

倒立兄

現場係點

想知+1

跑翻轉頭啦

直播主把聲爛哂

輪到第二個巴打

黑麻麻點睇

咁黑現場應該剩係見到個人跑

聽聲都興奮

話有成千人喎

係咪得我聽唔到聲

巴打著返衫未

至少二千

咁撚多人 尻叫 好快有狗 快撚D啦

仲直線

想知點解

唔得 唔好意思

頂唔順就嗌

幾多個足球場

佢都係想確定現場冇人偷影同照燈

咁癲

巴打 好愛你地呀
但真小心有狗

倒立！

各位睇完巴打找數之後要停止討論啦！！！！！

唉 搞咁耐 陣間班狗到你地以為好好笑

唔知叫近南定浩南哥

找咗數就著返條褲啦

大叫光復香港！

跑過返尋味

倒立巴打咁勇武

巴打真漢子

歡樂滿東華？

黃子華棟篤笑

wowwoooooooow

2個定1個巴打黎

好似過新年

保護跑者同現場
要睇自己落嚟

開160p都lag係我問題？

好似新年倒數

好多燈

毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

咁就收皮啦

勁呀!!!!!!!!!!!!!11

好擔心直播主喉嚨

有冇文字描述

又有燈，屌

真 有人找數

跟機嗰班去曬邊

笑死

係唔係最多人睇既黑畫面

有人唔合作點解樓主要合作？

好後悔無去現場

twitch 班鬼佬應該唔明 點解黑畫面都可以53k

下, 回水

係

聽日 Sick leave

嘩188900人睇過

脫佢褲啦

不如推下行動po啦

行動po永遠推唔爆

呢啲膠就

你自己冇鳩咩 要睇人地條鳩

又回水？

小心黑警混入告公眾地方行為不檢

新年倒數

點解要回水

兩個 第二個係倒立

叫回水係咪因為冇除唒

一個裸跑 一個倒立

大嘈小心報龜啊

保護樓主！保護樓主！保護樓主！保護樓主！保護樓主！保護樓主！保護樓主！

班女好high

又回水

有幾多人跟樓主機跑

我決定 聽日聽日睇重播 睇到1點半都未跑可能

好多尖叫聲

回水 回水 回水

回水屌

其實確保唔到
選擇公開找數都預佐有人影

好大抽. 痴線

樓主跑到唔想著返衫?

exact7ly

黑畫面都5萬幾聽收音機

鳥呢！

第二次回水啦喎

respect

有底褲唔計

公佈現場 網上 跨平台總收視人數喔

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

唔肯聽咁你又關注?

咁咪唔好睇囉

扯到硬一硬

會唔會俾人告

回水要睇子華

找左算啦

觀鳥人士

好想睇喎
有底底

觀鳥人仕

痴L線

應該有好多大陸人

底褲都唔比着

痴線，著底褲夠啦，現場on9

底褲都收貨啦

觀鳥人仕好不滿要再跑過

底褲跑係咩玩法

著底褲唔叫裸跑wo

淨係聽聲都覺得正

鳩毛都睇唔到條

睇下黃子華喇

找數 回水

著咗底褲

比D掌聲找數真漢子

引起觀鳥人士嘅不滿

又要食花生，人地唔比有規矩架咩

跑撚到國慶

睇唔到live呀係咪遮住左

放過佢啦

任何人死全家都會令我們不安，咀咒只是一時氣順，何必呢？共勉

睇完好傾返正經野啦
政府無回應
手足無人理
818無贏到架

跑到聽朝都未跑完